[有圖]親生阿哥借左隻錶帶又帶到花晒，好撚燥！！！

我自問都唔算錫錶
借左俾佢帶一禮拜
成日借去威都算
所有車錶我自己辛辛苦苦儲番來供番來
今日拎返睇到花晒即時屌鬼
屌到佢發脾氣走左
我阿媽都出聲話一世人兩兄弟唔好為左少少野嘈
25歲人，屌你老味少少借人野基本既禮貌都無
老撚鳳咁 以後決定唔會再借野俾佢

圖呢

屌你老母男人老狗del 我facebook 好撚肉酸囉

有幾花呀，post 出黎睇過

想問下巴打重有無得換圈or 拎去打磨個d ?
換圈我朋友話around 一萬
屌

重有錶帶個d 都花晒 係差在未爆開姐
人帶錶佢帶錶 帶黎搬泥呀你老味？

推

真

我呀哥都係呢種人, 借人d 野完全唔會就住用, 非死即傷

又唔係咩貴野就粗帶算啦

花花地先靚

粗戴錶花左都唔心痛啦

借完車俾佢第一件事係入油
好彩架車佢都錫住揸

錢都由佢 係自己都唔會用到咁粗
借人野個個用到咁粗先火滾呀嘛！

咪係

sub 仔地盤佬專用 唔同你爭

花少少就阿之阿左
證明你未有資格擁有呢隻錶

你明唔明個問題係邊

我覺得未又係錶一隻 戴GSHOCK又好IWC又好

錶唔花 點戴？

你老母你辛辛苦苦買架車 比人界花左都燥啦下嘛

問題係借人野果個老鳳咁 唔識小心啲用
點知個個就屌樓主花左少少就嘈嘈貢
就黎比車車死都會比人屌番轉頭

班友弱智

明明樓主啊哥唔岩在先個個係度屌鳩樓主
酸到

白金喔
26 萬幾
但覺得有d 太陽

啱呀，塊面多暗瘡先型

咁你未咪撚借囉 你知佢份人係咁
慌你借畀佢個陣未又係曬命咁借

由佢啦巴打

太陽即係點？

有無巴打知換圈咩價位到
廢事特登出去問

香港人有種病態，成日過分保護啲物品諗住可以保值

試過借notebook比呀哥用
拎番之後一開機成堆廣告彈岀黎

成班都get唔到個重點
樓主嬲唔係件野好貴
而係佢阿哥借佢野用但就唔錫住用
完全無放過佢在眼內
我估樓主阿哥就算都係整到咁花但同佢down聲say sorry 都冇咁嬲

點解可以有人屌樓主 無論隻錶幾平 都應該盡力保護隻錶 係對借俾佢既人既尊重囉

on9仔 話明兄弟唔通唔借？
借比佢唔係問題
但起碼都錫住用啊大佬
你估個個都好想借？

你到底係咪有閱讀障礙

錶只要戴就一定花
但自己戴花同俾人戴花係兩件事
鍾意粗用啲嘢可以自己買，唔好問人借
借人嘢，原condition還番俾人唔係應該嘅咩？

講到尾班友咪又係唔抵得樓主咁細過就有錶有車姐

連登仔個個有車有樓月入十幾萬 我呢d 濕碎

就係呢樣野囉 好難明？

唔係架，你都好有米

倫敦_

因為大家要表現自己有錢過樓主

個post好大陣酸味

呢啲呀哥真係好撚on9,如果調轉我整花佢啲野，佢仲唔撚發癲？
唔識係人地立場睇垃圾

後生用真野都無人信

屌鳩你呀哥老母啦